sem break暑假流流長，入黎放低你推薦既動漫作品

動畫漫畫都可以
爛作神作唔拘，除左熱血戰鬥作品，又或者係連載十幾年、內容太長既作品之外，題材都唔拘，總之你覺得值得一看/上得動漫台就要睇過既，就即管放低個名，當我係新入宅咩作品都無睇過

科幻: psycho pass
熱血: 加速世界
日常: 飛翔魔女，GA美術

仲有eva

學園孤島
個感覺好清涼 暑假睇好消暑

魔法戰爭

成班死毒撚-_-

漫畫 迷宮飯

動定漫,睇個名好似幾正

漫
我妻同學是我的老婆

有動有漫
動畫有d細節改左

Psycho pass

見到個名都涼涼地

lm

混沌武士...

最終兵器彼女
clannad
white album 2
電腦線圈

黑獸

lovely×cation
pretty×cation

......

好熟

搞笑日常
齊木楠雄
元氣囝仔

萬花筒之星

狼與辛香料
魔王勇者

7月新番 來自深淵

PV:

逃離伊甸園

罰你重睇

有冇恐怖番推薦
早排先明點解日本夏天=搵恐怖野玩
因為涼浸浸

罪惡王冠

迷家

big order

幾原三部曲
少女革命
迴轉企鵝罐
百合熊風暴

成個暑假比你慢慢研究呢幾套嘢究竟噏緊乜

工口漫畫老師
sagiri 世界第一

death parade
dimension w
kiznaiver

Jojo 的奇妙冒險
睇明哂漫畫同動畫，夠你過一個月

Cowboy Bebop

爆漫
銀之匙

魔法戰爭就唔洗講啦
我推介今季三大黑馬：re唔知咩，正解的卡多同id0

hellsing
漂流武士

罰你比番哂啲link出黎

妖精的旋律，神槍少女，瑩火之森，未聞花名

Re:0

一定要睇冇刪減版

呢套真係

School Days
妖精的旋律
地球防衛少年
星星公主
秒速5厘米
螢火之森
來自新世界
東京地震8.0
Chobits

BTOOOM

Fate Zero
Fate stay night
遊戲人生
記錄的地平線

噬血狂襲
零度戰姬
破刃之劍
學戰都市

鄰座的怪同學

元氣囝仔
月刊少女野崎君
魔法少女小圓
CLANNAD
排球少年
銀魂
K-ON
RELIFE

no game no life

Macross Frontier同Delta

我的女神

見無人提，樓豬自己推薦涼宮春日比大家

yes 暑假一定要睇09版

果青

果青啦,,係暑假搵番番學既氣氛

另加狼辛

屌
搵真物搵左兩年喇

淘寶都唔洗搵咁耐啦

物語系列想入手由邊集開始睇?

跟動畫次序就得

化開始先

邊套戰鬥好睇？
之前睇過又鐘意嘅有以下：
Fate/Zero
攻殻
Overlord

另外求治癒系
鐘意嘅有：
狼辛
動物朋友

治癒靠芳文社

學園孤島終極治癒

多啦a夢

Saki咲 呢排又睇翻

物語系列
Durarara
我不受歡迎...好撚長
Full Metal panic
hellsing ova
black lagoon
白箱
nonnon biyori
刀語

要聽神明的話
想睇少女漫就睇元氣少女結緣神啦

School days

世界一初戀

このすば

鋼鍊
蟲師
烈火之炎
亂馬1/2
喪女

Angel beats
涼宮 由其是中間啲集數
利申：早排先補完

新妹魔王的契約者
惡魔高校dxd
結城永奈是勇者
雛子的筆記
yuri on ice

易入口：落第騎士
中階：fate zero、durarara或code geass
睇到發神經：迴轉企鵝罐

鋼鍊FA fate eva

悠久之翼

school days

睇晒咁多套Gundam

點睇妖精的尾巴同家教，見佢有百幾集可以慢慢睇

漫 智醬是女生

True tears

K-On!

Turn A Gundam

革命機

鐵血的孤兒

漫畫
銀牙系列
F5偶像傳說
食戟之靈

動畫
犬夜叉
坂道上的阿波羅
信峰

有無人介紹下，angel beats係咩類型既動畫？

講死後異世界
輕鬆搞笑類型

我見到佢有出game，係好似s; g一樣game 改動畫？

唔係,係出左動畫先出game

治癒類
夏目友人帳
憂鬱的怪物庵

黑手黨類
91days

搞笑類
男子高中生的日常
坂本
齊木楠雄的災難
月刊少女野崎君

劇情？
未來日記
魔法少女小圓
來自新世界
命運石之門
Charlotte

神作
罪惡王冠
魔法戰爭
革命機
膠記憶
空戰教官
聖劍士的禁咒詠唱
迷家
School day

仲有d唔記得有冇人補充下

暗殺教室

會有d好好笑嘅場面笑到喊，好似係
利申入坑作就係佢